【１Ｑ 題】邊個AV女優的體液可以洗衫！！！！？？？？？？？？？？？

【１Ｑ 題】邊個AV女優的體液可以洗衫！！！！？？？？？？？？？？？

５秒內，估到我女郎退出呢個垃圾論壇！！！！

唔使喇，我決定開估！ＸＤＤＤＤ

答案：波多野結衣

因為：波多野潔衣液
ＷＡＫＡＫＡＫＡＫＡＫＡＫＡＫＡＫＡＫＡＫＡＫＡ
＠！＊＃＆！＠︿＊％︿！（＠％＆＠＃％

笑左唔回覆，個頭好似雨果咁禿！！！！

ha

好撚好笑呀

見到＠！＊＃＆！＠︿＊％︿！（＠％＆＠＃％先識笑

屌

新垣結衣

閱

你食我Ｄ閪屎啦！
死煩膠擦存在感擦到咁撚樣衰正柒頭！！！！

幾時下咗海

屌！又得ＷＯＲ！ ｘｄｄｄｄｄ

屌你ａｖ呀

.

G持

美咲結衣

得唔得

代郎郎多謝你

香港：屌你啊，無圖你講HIGH啊
上海：麼讀弄剛則卵泡啊
天津：妹有圖你說個嘛JB玩兒
北京：沒個小畫片兒你丫淡逼個jb
東北：沒圖跟這掰扯什麼JB玩意兒
遼寧：沒圖得瑟個籃子球
本溪：圖都沒有害來這嘞嘞個大JB啊
四川：莫的圖你娃說個錘子哦
成都：圖都莫球得，你說個雞兒啊 圖都木得，你說個錘錘呦
綿陽：沒圖你娃說個鏟鏟
陝西：抹油頭你設個錘子尼 麼得圖 你社個雞娃子！ 麼圖膩舍個球
陝北：甚圖也摸，你說球狼
廣東：都冇圖睇你系度講棱嘢啊
廣州：冇圖你講祿漆啊
揭陽：無圖呂擔個JB
潮汕：無圖呂搭條狼
汕頭：無圖呂啖支浪啊
河北：沒圖你說個渣渣 氣死偶咧
保定：木圖你說個幾保
福州：末度女供些弄粑粑
閩南：毋圖哩嗊啥藍叫
沙縣：莫督列挖價級吧
桂林：沒圖你講我條卵阿
河南：木紐圖說個JB啊
開封：沒有圖你搞蛋唄
周口：沒圖，你侃個屁啊
平頂山：都木牛圖！你說類是個啥球啊
信陽：沒爹頭嗯shue個j8安
湖南：圖都冒得你講個毛啊
長沙：冒的圖你港雜叼哦
湘西：圖都米的，你港個JB
常德：沒得圖你港個JB啊
衡陽：冒得圖你廣甲卵啊
浙江：那度儂國國JB啊
溫州：鬧圖你過改墮落炮啊
溫嶺：圖啊無，港個卵啊
臨海：妞圖恩港個JB啊
武漢：冒的圖你說個蝻子阿 冒的圖你說個雀雀
荊州：圖都沒得，你講個JB
黃陂：莫得頭你甩鍋莫伊尼
山東：木圖你說個吊啊 木圖你叼吱吱末
日照：木圖你叨叨個屌
膠東：麼有圖你鎖個雞兒
青島：木有圖你說個蛋子
貴州：沒圖叫個JB毛
都勻：沒圖你吼個JB
貴陽：圖都米有 你吼個JB
蘭州：木有圖你佛個球
寧夏：木有土片你說求捏
雲南：圖都某得麼你講個毛線 謬得圖，你說陀斑鳩說
昆明：某得圖你發個球了麼
海南：佛無魯拱麼藍爬
安徽：闊圖恩感個屌毛啊
蚌埠：沒有圖你嘰歪雞嘎子的該
馬鞍山：每圖你虛個資巴
懷寧：謬頭恩港果JB
桐城：謬投恩港個吊
樅陽：繆頭恩幹麼撇在
合肥：木有屠裡講個幾把
銅陵：麼滴圖恩敢個吊啊
江西：冒有圖，嫩哇咯屌哦
南昌：毛圖嫩挖條卵吶
贛西：冒圖恩挖挫卵
蓮花：毛圖！你哇古哪噶啦？哇個卵啊
宜春：冒凸暱挖喳卵啊
鷹潭：米有圖恩哇個JB
撫州：冒圖捏挖個卵
溧陽：麼肚尼鋼擼噠
徐州：沒圖 你嘰歪個吊
鎮江：麼的掉圖，你講個幾把啊
揚州：不得圖你鎖個繼八
福清：某毒女共個比揚
青海：圖都沒這還說

真係好撚好笑啊，屌你老母

過街老鼠

屌 我講完覺得仲好笑過你

好撚好笑

%`^%&*[%&&%*%&^`*

郎郎

笑咗

好撚尷尬呀收皮啦

過咗咁耐終於可以用到呢張圖

我係佢條女＞３＜

...

咁蟻多嬲死象係高汁啲嘅

好撚驚啊屌你老母

雨果嗰句好笑過個笑話

屌 冇得用紅字為笑點 呢句

做乜撚

我驚我笑撚到聽朝訓醒都仲笑緊

好撚ON9

唔爭氣笑咗

見到你個名已經笑左出聲，滿意未

我都係執返自己d腸先

進化到怕人估到
自己自問自答

。

唔滿意呀！幫本小姐奶埋閪就滿意！

屌 我真係笑撚左

睇到最後嗰句笑左

好好笑

飲緊湯睇到呢個post
雖然無噴到但都激動到
拿拿臨吞曬啲湯然後講咗句
屌你老母

呢幅反而笑到gapgap聲

過街老鼠 走啦

😘

key得好肉酸...
同埋個頭有角嘅

55

ok 我有笑到

綠字為笑點

On9

見到雨果嗰句先識笑

樓豬好撚mean

新垣結衣液去污好啲呀

好耐冇見過鴻福郎 諗起高登時期

又幾好笑

=.=

你隻過街老鼠死返過隔離登啦屌你老母

我屌你老母呀

on9

你食閪屎啦我係郎郎條女呀，你老母就過橋米線！

....

今次唔錯喎

冇笑 特登幫你推

結衣液~ 我要~~~~

郎郎真係好吸引😖😖😖😖

我代郎郎多謝你！

ＡＶ女優呀ｏｎ９

收皮啦

明明唔好笑